【向支那報仇？】匯豐收「虛擬銀行/電子錢包」手續費，高達2%！

1. 市場消息指出，滙豐銀行對部分虛擬銀行及電子錢包的eDDA服務收取高達2%手續費，

2. 惟其他銀行的收費普遍較低，有些僅收0.1%，甚至免費。

3. 有虛銀希望與滙豐就收費進行磋商，滙豐反應並不熱中。

4. 懷疑滙豐藉此減低虛銀使用該行eDDA服務的意欲，間接防止該行的存款流失。

5. 金管局：「該局不會亦不宜介入商業協議。」

6. 銀行公會：「屬商業決定，不會評論個別情況。」

英國佬出名陰陰濕濕

呢頭向支共跪底，轉頭就向支那寶、we7pay……呢類支那企業報仇

撐咗國安法，當然係你班支種身上賺返筆。

危害國家安全？

689出聲屌七匯豐未

五毛又死出嚟

匯豐五毛？岩呀